有無人屋企wifi突然無哂connection? (香港寬頻)

係我個router有問題定係香港垃圾寬頻問題？

係囉係囉

Same here

原因不明 但reset完router 就無事

唔知點解

smartone冇事
一直用緊

之前試過，hkbn問題
已經打過去屌柒佢

hkbn用家
無事wo